台灣律師代表已就陳同佳赴台事宜與有關部門陳報辦理！

5G VR 坐監

可能同阿乜柒高官的語言偽術一樣，高調講陳報=send左個email過去就當人已接受同辦理緊

等台灣回應啦
唔9信你條仆街

佳仔做殺人犯做到佢咁大支嘢